寫聖誕卡俾女神應該寫咩？

內容用英文寫既話應該寫咩好？

Errrr

I am a boy, you are girl
I want to fuck u
Tmr free?
I go to school by bus
Thank you

你估人地係你呢種淫底人妻咩

俾個謎語佢解
?$/q
答得出有獎

薜張冇寫錢碼嘅支票入去比佢 ，叫佢聖誕節嗰日著少布啲嚟搵你簽名

佢可能未必值個價，呢個plan唔抵

冇人話過張支票係冇彈票嘅可能性

我祝你聖誕快樂
同愛人開開心心咁過
希望你收到會開心

意圖開張兌唔到既票可以被人告

你個綠色腦魔咩意思

一切從簡
一行講回憶（識左幾耐）
一行講講將來（多d搵你）
一行聖誕快樂
應該係咁,利申a0毒j

3KD5D

how much 1 q

終於有認真答案

DUM30

可能巴打唔記得入錢落支票戶口呢 無心之失啫